呢個傻妹又乖巧又可愛

我愛❤️彩元

唔係世正
拉

愛車汪❤️
（邊個貼deepfake link死老母）

推

臭G

證據？

米屈 佢好女仔

you

鐘意降既（樓主）都唔方好人

聽講牙降df個OO勁大..

非

免了..

我有時都幾壞..

你出名蒲精

🙏🏼有冇人可以犧牲老母

少癲🙏🏼

好波！

奶到佢腋下變色

你冷靜D先..

屌你老母，追星個啲真係弱智

可唔可以po出黎比我report盡一份力🙏🏻

請你自重🙏🏻

真